離開就是為了不回來

You either die a LOSER

or you live long enough to see yourself become the LOSER

You live as a loser and die as a loser.

不光彩的人生

另外那把哭聲以後都不會再回來陪我入睡了

食緊飯啊

其實我真名叫

因住尼

其實我以前真係好想讀好d書

不過我好蠢

Win a loser

壓力大 自己逼自己 咩都要做到最好
有八十幾分全班最高分都唔滿意 之類

pretend to be a winner

考高分覺得開心 有成就感 付出左有回報

讀唔成書

我以前死讀炸 早兩個月開始溫書

認真 無
由細到大不是要乜有乜
不過也風平浪靜